做到抑鬱，好想辭職

工作為咩? 搞到自殺就無謂, 搵少啲最多咪窮

又唔敢辭職冇得改變嫁喎

人地睇死你唔敢辭

食硬你

走啦, 無必要因為份工搞到自己健康有問題
情緒病係好長手尾, 希望你都放鬆D, 呢個世界無話邊個無左邊個唔得

OT有無錢？有就呃下OT錢，無就hea做搏炒

BTW，開名啦！

搞到睇心理醫生或者精神科就無謂啦

咁都要開po問 你唔好唔做呀 撐落去 或者聽日情況會變好呢

呢個好笑

最重要人工幾多先

間公司咁西你都唔預自己長做㗎啦。
如果冇人等你開飯，又有信心可以食儲蓄食一排，就辭啦，無野比健康更重要